有冇巴打做過自助餐？

覺唔覺啲客好似餓狗搶屎食

仲食得好撚肉酸